［笑一笑］知唔知最多賓賓聚集嘅地方係邊到？

係菲律賓啊

乜唔係維園咩

嘻

旺角天橋

星期日 黃埔108附近

北京呀

昨日，我菲律賓工人行過街市，

點解賓賓咁有禮貌

因為賓賓有禮呀

屌你咪菲律賓

Jolibee